有冇師兄有頭髮乾燥問題？

20歲頭啲頭髮已經好撚dry
啲頭髮好難梳理 成日搞到個頭好柒
試過用2隻男士專用護髪素都冇效
各位巴打有咩護髮產品推介
或者有冇其他方法可以解決
利申：紅巴